難道開不開心都同樣 才稱得上是修養？

Mk

樓主

你都矛修養ga la